蕉fd 子 蕉讚友 蕉家人 蕉whatsapp(禾想要長on既)

莪法國好似依家啲帖都係叫做吹水帖，等我依家開番個蕉fD子`*帖先

-樓主莪蕉fD子*#，有冇人做禾fD子v0v，請留低尒既稱呼、性別、年齡.
-禾地y!u一齊玩跑喔<3<3*.

尒tg尼？ XD

香蕉奶